J幼有技巧 vs J粗無feel 二揀一

如題

幼
粗

要J粗 無feel 可以自己騎佢， 女上又得，用玩具又得

j幼會帽你，太幼仲點有feel

技巧有得學 j幼自己諗

其實J粗又點無feel法
短過尻毛？

之前同條仔搞 粗係粗
但真係一啲feel都有
我仲要扮高潮

又唔係話太幼嘅
可以搞到條女濕到床單都咗濕一大灘

的確

長嫁 又有郁但就真係無feel 只係勉強有啲濕
但幼嗰個真係搞到濕撚曬 唔講以為係佢啲精出曬黎
ps同幼嗰個搞完 完全明白性愛嘅樂趣

幾多叫幼幾多叫粗先
長度又有無影響

一力降三會

真本上粗j唔洗有技巧

有咩技巧？好似內窺鏡咁入到去識轉彎？

取決於你塊閪緊定鬆

只係宜2個甘比較

粗但無高潮

無J唔知咩技巧 總之好想日日搞
之前同粗J搞 之後完全唔想再同佢搞

你鍾意幼果條仔咋？

只係同2個搞過 鬆定緊？

粗嗰個係ex 但嗰時佢想搞我心諗：咪撚挽拉
btw你甘講都岩

gay post?

係咪j幼果個條j向上頂到g點

btw甘你老母 挽你老母 拉你老母

幼幾好 快入好多
粗要好多戰前準備，濕到床單都係都要慢慢入

辛苦命

無J